屌我細佬成撚日踩上廁板屙屎

屌佢老母

我細佬啱啱爆石冇閂門
想死

自己屌自己老母

狗黎？

佢踩撚到好污糟呀屌佢老母

支那人黎？

可能係 執翻黎的

準備影

支那人

我想要哥哥 唔要細佬囉

你細佬幾歲

#1 #0細佬都仆街 會唔會同平胸有關

我都想要個哥哥

佢話乜9我老母係佢細個咁教佢

Yes 垃圾基因

20

影鳩佢相

係

有無人可以做我地哥哥

20歲都重係咁 佢弱智？

佢成日偷偷屙屎 屙完我先知

樓主屌自己細佬，不安

應該係

廿頭

Yes

自己屋企野咁乾淨有咩理由踩

彈開啦細路 話俾你老母知你上高登架

我老母囉

廢！

我有d咁既細路應該會剪巴佢
利伸：家中獨子

講還講唔好貼圖

你屋企收養我ok?
利申唔踩上去屙屎

佢唔肯阿

冇兄弟又話悶 有又話煩

屌你老母

有圖我實貼！

我無話悶！

我以前會咁諗 但依家多一個屋企人等於多個麻煩

佢屌你老母阿 你有咩表示先

有無相？

無 我可以畫示意圖

屌我老母啦！！！！

好

畫啦

要個妹仲好
細路就不了 細路既特徵都係煩膠同蠱惑

有咩app推介？

Agger

屌我扮工嘅同事都係踩上廁板痾
搞到連塊廁板都有屎 仲有鞋印
搞到姐姐朝朝早清潔完又即刻污糟返
究竟係做乜鳩要踩上去痾？
好地地坐低或者無影櫈咪算數
屌你老味大陸過黎？

Ok 10個月後將會有

咪就係囉

家姐<哥<妹<細佬

我都想要 不過依家講乜都冇用
D同學同事成日口中聽親都係屌佢細路戇鳩

因為有一個踩就唔會有第二個踩

冇 因為太好
D朋友有細妹都唔講 識左好耐先知 驚我食左佢咁